{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다너머펜션(학암포) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。 安全事故が発生した場合、本人が責任を負うことになります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴なしには不可であり、払い戻しもできません。 客室予約状況は100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがありますが、その場合は先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含めてその理由で払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 21時以降の予約の件は、100%確定の予約を保障しません。 入室時間は16:00から22:00までで、追加料金である20,000ウォンを支払ってバーベキュー場を利用することができます。 4人を超えた人数は事前に連絡していただき、追加料金が発生します。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約は保護者同伴なしには不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は確実ですか？",
            "answer": "客室予約状況は100%一致しないことがあります。重複予約が発生することがありますが、その場合は先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は同じですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含めてその理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定ですか？",
            "answer": "21時以降の予約の件は、100%確定の予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "入室時間は16:00から22:00までで、追加料金である20,000ウォンを支払ってバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "4人を超えた人数は事前に連絡していただき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 482
    }
}